多間找換店都無美元

講撚左成年咁滯你而家先去換？

我試下搵人幫你，1000hkd 兌 1美金

我有 pm我
10：1

ps. 黃店

正 黃店